Windows 10好似又有大更新

🤕

哦

windows

1803個次，update完無限reboot

做做下嘢問我更唔更新

問問下就自動開機

有得用Android app果個update?

真係好撚煩

我係無限update
Up完檢查又有同一個更新
打去MS support佢教我hide咗佢，睇唔到當冇事
但hide之後，以後d更新就更新唔到，極on9

恐怖的更新

DX12, DirectX Ray Tracing...

有咩咁恐怖？你有用 windows 10 咩？有升 redstone 5 咩？

我都試過， 你下次試下離線更新， 去ms update catelog下載想要update package

好快升完 但down勁耐
惟一特別就係學mac 有dark mode

有冇加濕鳩野影響performance

無

RedStone 5

最主要: system wide dark theme

1.手機螢幕投放電腦

新增「Your Phone App（你的手機）」的全新應用功能，讓 PC 電腦端的檔案文件內容，與用戶的iPhone、或 Android 手機無縫接軌，透過電腦螢幕出現的手機視窗進行操作，如:發送回覆手機收到的訊息、即時查看手機相簿照片等等。

特別一提的是，微軟在這次發表會上，還特別展示了一項全新的應用功能。透過Your Phone App，讓用戶可以把Android手機螢幕畫面直接投放到 Windows 10 PC 電腦螢幕上。並預告之後還會提供功能更齊全的應用支援。至於iOS 部分，目前還沒有具體的細節。外媒推估在支援PC 電腦的應用功能性，Android 手機、iPhone手機將有所區別。

手機照片同步到新版Windows 10 操作使用介紹影片：
(影片來源Windows官方YouTube頻道)

2.全新的黑暗主題

支援「夜間模式、或稱黑暗主題模式」的切換功能，並會擴展到檔案總管的視窗介面。

Windows 10 2018十月更新版，新增黑暗主題模式。（圖翻攝自Zdnet）

3.剪貼簿支援跨裝置

可一次儲存多個項目在剪貼簿裡。利用快捷鍵組合：「Windows視窗」+ V鍵，即可快速啟動複製剪貼功能。另，可透過設定功能選單，選擇要不要自動同步。此外，還可透過同步功能，把同一個帳號所使用的剪貼簿文件檔案同步到另一台裝置上。

剪貼簿支援跨裝置。（圖翻攝自Computer World）

4.新增智慧儲存功能 Storage Sense

透過新版系統內建的 Storage Sense 這項實用功能，可自動清理硬盤、釋放磁碟空間；並可與 OneDrive 雲端硬碟配合使用，除了釋放更多空間容量之外，還可管理清除不需要用到的文件，或是把 OneDrive 雲端文件永久保存在PC電腦端等。

有人送，可能會試下用

人出dark mode佢出dark mode
乜得佢出得咁撚柒

自己裝，30日試用乜都夠...

送個試用版比佢囉

屌你老母岩岩多手升撚完上唔到網

講美感同consistency
win一定同mac差好遠
就算佢係for mult-platform
icon, menu可以consistent d都唔係咁難掛...